唔怪得知早排有咁多講Mr.嘅新post

原來隊垃圾有新歌出

搵咁多打手嚟出post搏人隔左咁耐唔記得你地啲仆街嘢丫

唔好意思丫 永遠都記得

垃圾就返堆填區啦

以前佢地開演唱會 估錯左添
搞成今日咁都係自己攞黎

咁撚厚顏無恥都敢出返嚟